搭小巴可唔可以嗌「狗屋有落」？

正

你邊間狗屋出嚟？

如果司機係藍既，佢實扮聽唔到

梗係即刻停車打9佢一獲

好idea ，咁以後狗屋就同大酒店代替香港殯儀館 一樣成為小巴嘅正式專用地點名詞

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

can

同車可能有狗小氣咬鳩你